有冇人勁燈，一買就高J，即蟹

身邊識得個朋友咁，好搞笑

連燈馬化雲，媽咪面

好笑咩

佢地係咪失蹤曬？

唔好笑囉

FN巴

唔怪之得你咁準

好狗

沈正恩

當自己好想買牛就會買熊，反之亦然。
靠呢招執唔少

又鞭

我

430 買騰訊....
舊幾水買舜宇瑞聲.